點解就唔肯承認自己係貪錢 為錢？

港女進化騙術層出不窮
口口聲聲話唔係為錢 唔係錢問題
但係港女身邊不論大大小小事都要幫佢出錢
唔出錢就嬲 放係心入面
而用心為佢做既事就唔當係咩
你為佢付出二十萬 佢可能只係為係付出過一萬都無
佢既錢就洗哂落自己度 無錢就搵你拎
從頭到尾只係為左自己
仲要咩都唔會做 唔識做 淨係攤開隻手 唔為佢做又嬲
之後就搵藉口 性格唔岩 又話唔愛
一句錢既觀念唔同 屈哂機
私底下做既野 收兵又唔肯比人知
拍拖唔既事又唔比人知
推哂問題落你度 你唔好 分手

sad but true

畀女飛嬲嬲數臭港女？

好撚肉酸

只要你有錢
咩都唔係問題

輕輕一推

喂人呢 返嚟啊

人呢

樓主？